裝唔到windows 10 求救

裝window 10試左十次都有，每次都卡起「正在準備裝置 94%」到，試過一次卡15個鐘都卡緊，到最後今次直接彈藍畫面

想問可以點？
U:i5 3470
板：intel dh61ww

裝 linux

全部正版window
試過晒window 10 8.1 同8都唔得
Btw連輸入license 個到都去唔到關老翻乜事？
明明另一部機塊板係lga775都裝到，呢部機點解裝唔到？

裝 linux 呀

試解釋裝linux如何解決裝唔到windows 10呢個問題？

有心機試十次，都唔試下 linux

唔好拉開話題！解釋裝linux如何解決裝唔到windows 10呢個問題！

認真，可先裝linux，試下係咪壞硬件先，再行virtual machine，試下隻win 10碟，咁就perfect!

唔鍾意就搵部機整window to go, 一樣usb boot

已試過成功裝windows 7企業版測試不是硬件上問題。
而該windows 10光碟亦於事後成功在另一部電腦上成功安裝，故亦與光碟問題無關。

試下拆隻hdd駁去第2部機 scan下 有無bad sector

試過拆另一隻裝好左windows 10既hdd去都係卡起正在準備裝置。

微軟d野係on99

你試左成功 裝linux 未？

一講 linux 又會無端端裝到

試下整隻windows me手指 用手指boot機再安裝Windows 10落hdd?